好懷疑係困獸鬥局，各位要留有用之軀

各位手足小心， be water ，來日方長，抗爭非一朝一日可成。。。。
可以屌我係散水黨，但係我真係唔希望今日再有手足傷亡呀